認真問 落老蘭拎條J磨女 會唔會比條女告非禮？

多數條女會行開算定真係會搞大佢？

睇樣

會搵個大隻佬搞大你

your face, your fate

唔會
我試過

咁如果揸條女個波，啲女多數受唔受到

仲等? 即刻將條J插入去啦